[TA子生日快樂食蛋] 利物浦 對 曼城 3

慢到

留名

台長 幾時轉涼

又可以比sane 中出

涼左好多啦

本週後期比較涼

比sterling撚

要跣草鳥

利Po 鳩猜活動 估中波膽由「你痴線架」送出$24麥樂雞餐

頭香

0:3

5:1

0:2

Thx 痴線子

2:4

自己記住自己個波膽
完場中左搵我
我廢事考古啦

1:2

夢遺

多謝

3:3

3:2

舒爾尼

岩岩仲想讚馬撚條防線好左添

輸0:3了

心裡燈

味清好靚仔

你係第到個咁講既人 多謝

3-1

3:1 /1:0

1-7

1:1

拿卡勁到呢
鳩射都入

點玩啊 阿都上力

2：6

On9 topic

望住佢求其一腳都入
再望下文沙組合

個siri之前吹到咁大

差唔多姐，佢地落場都係求其一腳踢出去就算

原來今季真命天子係阿狗

屌，頭寒喇，連阿妓都咁勁

阿狗勁撚到

buy ramsey la diu

咁都後揪入
雖然個組織係幾靚

0：1

球反擊靚撚到

番生

愛美麗唔教班霸反而教得幾好

簽到男屍
可以完美頂替神軒

原來今晚之後同阿狗都係差一分

打車狗先黎出yoshida

富咸班撚屌究竟要上幾多腳

阿狗勁撚到
個組織

八月仲拎阿狗同以前隊利比較

愛sir第一年已經攞英超
高狗躝啦 屌你老母

唔落地一腳波

點解利唔係8月就對阿獌 真係時不與我

係時重組阿利聯盟

又要輸比愛美麗了

富咸

各有各踢咁班傻閪

勁到

人地個個就真係三叉戟喇
我地個個叉腸仔都驚佢跌啊

早兩季開季打阿 咪一樣都係4弟

隊隊狀態都一路上緊得我地倒跌

屌對佢地輸鳩硬

buy ramshit la

之後右手邊個田徑力架就場場上腦

等睇季尾爭四

鈴村真係好靚女

阿記咁快就重建好

一撚早話阿狗個低潮唔會咁耐 結果真係一換左領隊一陣就起番

相比利狗king到學神個陣真係小巫見大巫

要起球場 冇錢買 冇埋前四 炒埋高普 再次沉倫

奧燒又去咗邊?

仲以為我地開局已經好撚靚 原來咁多隊都差唔多

我地個三叉呢家廢撚到

球球都靚點同佢玩

人地愛蛇上手咩陣容先得

次次都係咁 整定
當我地打得好 其他隊隊都會打得好

執好後防就到前頭啞火
點搞

瘦田冇人耕 耕開有人爭

背傷

受詛咒的利

仲順啦

投降啦 投降啦
睇黎今季可能入唔到前四

愛蛇都幾敢用人，個29號爆炸頭咁後生就企穩正選

利要起球場 冇錢買人 冇埋前四 炒埋高普 再次沉倫

輸已黎

不嬲話佢癌細胞黎
無佢先踢到今場咁流暢

浪射

喺街 吉田麻也打成點

客其他ready

屌摩射入左

富咸降班啦

一億前鋒組合 加個 ozil
執好條防線前面自動波已經夠做

鳩禁三角都穿曬

今季英超強弱懸殊得好勁

冬天就買藍絲啦好嘛？

富含仲要已經洗咁多錢

1：2

特別項目：
穆罕默德沙拿今晚會射走幾多個chance
0 @1000
1 @100
2 @5.00
3個或以上 @1.001

其實都係自動波
贏個人質素

All in 0 la

根本冇機會制造到chance

入成5球
有冇咁癲

人地鏝城強姦齊章既拿玻里
我地就齊章豬比拿玻里

富咸鳩鳩地

阿9隊波痴左線

今年阿用兩邊幾勁

降班大熱:
18.哈德菲
19.富咸
20.卡迪夫

加埋肥賓

降班不出呢四隊咁

高狗知唔知醜呀
人地一隻翼都冇 兩邊都勁過你三隻翼

如果肥賓教富咸可能有得諗

Ings仔加油！

一隻肥
一隻廢
一隻獨

都好難唔係呢四隊

有冇人發覺今集fifa scriping仲嚴重左

兩連敗了

聖人又三四三

Ings能否入波

有

gabbiadini垃圾

大家認為垃圾利今晚輸幾多

點解軌對其他隊都仲唱緊隊長跣腳歌

456走唔甩

3:1 樂觀

隊隊都咁勁

利記

睇嚟聖人好快會失波

希望ings幫幫手

因為佢地隊長都跣腳無左個冠軍囉

半場都過唔到

因為上場對猁贏唔到？
怨婦到

搵前鋒打邊後衞咩玩法

車仔啲組織用波好快

㩒住屌

ings冇停好

始終隊波人腳好

得垃圾利一隊輸波

Ings

ings咁都唔有
廢撚到

走位好 射得衰

INGS

ings

垃圾

仲話我利唔賣水貨喎

中波底

屌

咪同salah 一樣

INGS好在放左

借炸

今年借,下年賣左架啦

夏神準備又做英超足球先生

世三勁撚到

一個機會就有

SALAH MANE

有個把握力好既球星 真係差好遠

hazard 真係想追salah咁款...

世三幾時過鍠呀屌？

洗撚追？

好掛住蘇9同廢托

成隊都英冠級數得利文拿好少少
唔輸就假

就快跌出前四 阿仙奴勁撚到 熱狗又穩定

搞笑

唔係用個追字呀

世三勁咁多 佢盤扭英超第一

追咩？ 一直係SALAH 之上

同INGS個球一樣

今年領先哂

條友最大問題是成日疑似造反

摩連奴最後一年,干地最後一年

都廢到 好像第2個人

哨牙蘇咪又係易嘅唔入 難嘅先入到

salah 有世足前三，hazard有春咩

沙拿好撚廢

點解FSG咁ON9績肥約畀佢

皇馬真係超級大傻仔

hazard 有英超 你成間球會都無

好心皇馬快買啦屌

reddit soccer stream 係咪死左

未開波鬼知佢今年跌watt咩

踼左一季 仲有4年約

咁快績真心on99

屌改左名叫soccer streaming

沙拿同期數據比較
上季 vs 今季
4球 入球 3球
1個 助攻 1個
8個 創造機會 17個
17次 扭波 29次
59% 扭波成功 62%
75% 傳球成功 74%

花式打J

世三d波點解可以又快又有力
我地果個就妹下妹下

今季條撚樣入唔到廿粒好自動扣人工

兩個都食撚哂糞
f9都仲有貨交下

世3 把握力勁過沙狗幾條街

襟住黎屌

今年人就有呀 但放哂後備

沙拿bb未上力姐 遲d就有架啦

轉戰歐霸 劍指足總盃

真世三洗鬼追水貨

佢可以一個人carry成隊波
s11完全唔得

車仔無佐世三一個已經可以變到唔識入波

車狗打到聖人全部人企哂係禁區

佢唔係未上力
似比d事非野搞到沉哂

好似vvd咁 隔離啲人冇加成

好掛住carry利嘅蘇七

轉咗台睇法蘭克福
allan踢得幾好
未來可以頂神軒個位

QUIT國家隊啦屌

呢D垃圾國家踼黎把撚

做靶?

聖人隻左閘幾勁

車仔青訓

mane就踢埋哂d on9波

走去學人踢組織
fsg肯課水買埋飛機亞就搞掂啦

講呢d

Bertrand？人地勁左幾季喇喎稅佬

上場米拿出場個隊長位比佢做真係fit哂
s7係咪都有做過隊長

周柏豪咁都叫歌手

就快3字頭先提人地

我最想貪多一點是無聊日子

yes
對熱刺

最多係唔知幾多流既歌手姐
軒隊都叫球員啦

摩仔咁都叫左閘

車路士個左翼幾勁

羅渣士當年想買佢

DLLM 又陰D陰D

好波之人做隊長真係睇都睇得熱血d

又反

仲未有陣容劉出

反軒又黎料
陣間軒隊熱血帶軍你地咪撚吹奏埋一份呀

g8s7m7 vvd 一領軍特別有激情
懷念g8s7

你痴線架啲內幕料應該就快有

winning 11 唔洗流出啦

係咪比利時國腳

懷念神軒指揮謝隊

全世界等緊你

唔知曼城架巴士有冇畀人掉嘢呢

估下佢地出唔出迪布尼

渣既 比利時國腳咩level
我地後備有個有版睇啦

歐聯先會氣氛唔同d姐

佢彈起係車仔拎歐聯果年 佢係決賽正選黎架

曼城
0:3

守龍嗰個
卡吐呢排又係愈踢愈差

《》報導，若在對陣曼城的聯賽裡，沙拿能夠順利取得入球，這名埃及國腳將會成為繼名宿魯殊之後，又一位能夠連續 4 次於曼城身上收獲「士哥」的球員。

fifa19個Lucas利華好唔好用？

基達好返未

好柒

隊隊都咁勁
我地個勢最唔掂

唔錯的
快過上集好多

if?

有流出未

普金

Always believing

很喜歡沙拿

條垃圾就算撚數啦

又炒波底

好似快過大部分既利記中場中
張伯倫搭基達最好用

留意到反沙拿反軒勢力好大
潛水先

🏁vs Man City XL:

Alisson , taa , Robertson , Van Digk , Gomez , Keita , wijnaldum , Milner ,Salah ,Firmino , Mane

No Henderson YMCA

利咁撚貴 玩唔起
平平地玩巴西人算數

雖然沙拿好低迷但從來都屌佢唔落
場場都信佢會反底

其實斜恩都幾可惜
要屈就係a米

Mo Salah, Mo Salah running down the wing.

SALAHLAHHLAHLAH, THE EYPTIAN KING!

IN 沙B we trust

前利ings

堅定流？

聖人之前對我利咁撚廢

呢埸對車真心唔錯

係INGS條打靶仔

流過劉德華

法邊爐超好用 但好貴

成隊重有冇力踢，keita 又唔知係咪完全好返

你就打靶仔，我屌你老母

9成中

Keita

上位戰呀屌你老母

陣已最 隊長正式歸位

講得好 好兄弟

老虎正選

大賽隊長唔出， 搵佢做隊長黎托咩

劉定堅

抽到賣左 想買返

堅過石堅

永遠英超人都貴
利又再貴d

球空龍, 我老母落埸都入屌你老母

7-8個一齊睇波

痴撚線

巴克利好勁

有陣未

夏薩特場場入一球
好快打破個假世三一季記錄

老虎

做乜鳩

屌！懦夫！

lovren henderson

dllm又神軒又懦夫

屌那星

下。。。

豬蛇姿勢分滿分

gomez 右閘？

屌 高美斯打閘
中場又老米軒
可以唔睇

極危險 如思覺像也失調

屌你老尾高普唔早講
半個鐘點按得切樓

gomez右閘加老虎咪又taa一個炸彈變兩個

戰犯：高普
L6
Gomez

要屠城了

路夫雲

Dllm

gomez打閘玩撚完啦

唔通老虎咩

仆街了

高美斯踢閘已經7
屌 又軒巨 又老虎 依場係咪棄game

懦夫實爆

vvd

屌定兩件非洲佬先

做乜撚野呀
出佳尼仲好啦

唔打喇唔打喇！！！

20幾分鐘又換走老虎

Henderson 90% 後傳成功

三中堅

打中堅好地地好搞鳩高美欺

屌 出條廢柴

今次馬會仲唔仆街
應該好撚多人按左層樓all in

La妹

高普排陣真係世界級

兩條

做咩唔出生日果個

高普識從錯誤中學習
上次taa比sane玩
今次收起佢

taa生日無得踢......

要同高普講聲對唔住，原來佢真係會變

生日都冇得踢

比高美斯休啦
既然要換點解唔用佳尼

佳尼又係屌左高普老母?
唔出TAA都冇佢份

廢中：話我唔變通？

頭寒了

開名plz

屌呀高美斯打閘！？

Gomez最驚盲眼位身後波
死撚緊

今鋪真係要攬住咸喇

屌！

屌你老母咪撚出神軒啦

比topic燈左

高美欺打閘唔得
懦夫會爆
老母神軒米拿超慢中場

乜嘢陣嚟

高三季

認真
要番工的巴打
早D訓好過

重要關頭出路夫撚 高美斯踢右閘又係柒
btw佳尼真係慘撚到

23:30 都唔想睇，咁嘅閪陣，對面針對晒

對強隊一定有軒架啦

落後先會上基達

我老母都知

屌你老母歐聯個場真係儲印花
呢場無諗住大清沙短正選的話上場做咩臨尾先換啊

懦夫肯定比阿古路玩到失控

曼城五個進攻點 今次含撚都唔掂

上次比Sane玩係高美
TAA 8強完封Sane

on9
對鏝呢d快馬出L6
456

再見了手足們

我潛撚到下年先上水

今晚比人大炒

再見

屌你老母taa,gomez打右閘咪又係俾人sm，但你gomez打cb右兩個勁嘅cb頂住，而家出老虎實兩頭唔到岸

對鏝先來試陣

TAA星期一有捉棋比賽

對面前面咁快
傳控one touch又勁

中間用gomez好過懦夫啦

老虎咁耐冇踢硬將
今季第一場英超就出黎打曼城

鏝唔出sane

高普呢條撚樣真係痴閪線

睇完個陣已經覺得可以安心瞓
多謝廢中

似3中堅

老虎係咪幫高普含完撚

留意到今晚作客球隊都贏波

對親鏝佢地中後場都幾多空位俾我地 預計老母會好生猛 不過要睇前面三個把唔把握到

好地地做咩要逼害gomez

真係可以訓左無睇

做乜撚又打大戰輪換

taa後備都冇

Gomez 打右閘

魯芬

有阿

一場變罪人

屌
準備叫高普out

對阿古獸唔出高美斯中堅
高普想輸幾強粒？

廢中我屌你老母臭閪

sterling hat trick

打少d丁啦

仲有gomez右閘

其實開季頭幾場神軒打後備係球隊發揮最好 之後踢返正選就球隊就開始沉

剷草

對面mendy復出

出佳尼好過啦屌

今場應該仲柒過上場打拿波
前面三個繼續冇用
中場出軒=skip
後面變左兩粒炸彈

屌，l6再加咁既中場。。。

完美風暴

輪一個咋喎清

Fabino keita Xs 全sub

右閘不如用邊爐啦
咁都無咁嬲

人地就超強陣
高普就試陣 我屌

哥狗玩火

唔打啦 唔打啦

如果踢3中堅唔用TAA做右翼衛仲on9

唔好勞氣
當笑話睇

3中堅既右邊米拿又係逼害
已經踢到感冒童咁仲逼人右邊鳩跑

條傻鳩係勁 但有啲短路 希望salah醒少少啦

gimez今場點柒都唔會怪佢
要屌都係屌撚死高普個死仆街

中場3個工兵？

唔打啦

下面高普幫佢含緊？

嚇死人咩屌

睇個陣就知又輸多場

Good night all

照舊啦沙拿失控球權少過十次我自殺又點話

要畀人笑足兩個星期
邊個船長呀 開得船啦

開季到而家踢中堅位咁勁又比人調去右閘
出錯唔係佢責任

屌 前中後都放棄曬 好波

唔想踢咪出聲

10:30出左名單果一刻已經開船了

屌你老母睇到神軒真係

都估撚基達冇咁快

和波當贏

會變柒

我開左啦
船入面有live

仆街囉做咩迫害gomez
打中堅咁勁大戰轉位把鬼

柒一下之後踢唔返好波就仆街

冇跟何sir個陣，輸了

出佳好過。。

鳩普既鳩陣

傻仔教練

Mark低左由第13頁開始既手足，希望完左場同高daddy道歉

出軒都算出老虎直係

明明聯賽杯個場踢得幾好

taa 係要sub下

但要gomez打就

其實三中堅
沙拿 Wing back

肥賓回歸

車狗佐真奴好勁
走動多又肯向前比波

屌人高普乜撚野排陣
連勝咁多場高美斯都係打右中堅
依家榜首大戰先鳩變陣
係咪唔記高美斯打右邊交左幾多次學費

大撚鑊啦鳩美斯一場變地底泥 比sane撚左路

好記得以前9美c 打閘瘋狂派膠

高普做幕後買人/管理層仲好啦
個腦真係裝屎

VVD咩事

冇事

笑到最後

打個隊修仔黎架咋
降班熱門之一

比人456了

可能係高普神佈陣 踢落先知

佢贏到我道10萬個歉又有咩所謂

上場TAA好差喎,罰下佢無正選都好應該

442陣

車狗勁番咁多
真係多得中場活力提升左

上年用法比慢到都去唔到咩波

依場前面唔生性就死
後面隨時會爆

係都用道友啦

沙拿文尼罰未？

我估依場打控傳

等睇半場未夠換走懦夫

下年賣

yes, 鏝不嬲咁打

後場控傳
軒仔最叻

鏝都無出

咁幾時罰沙拿？

前面兩翼仲有得踢

我指高普

後場後傳就叻

究竟廢中有冇睇何sir賽前預測？

見到L6同 高美斯以為VVD唔見左

輸一球好換走L6啦

係試鳩陣

要相信啦冇計

我架潛艇仲有少少位 裝左now
可以潛住睇 有冇人要上船

3中堅mark aguero sane

又要等最後3分鐘大清救世

3分鐘咁多？

廢中根本有心清老虎
今場就搞掂佢

計埋補時差唔多啦

頭寒啦 唔打啦

半場落後0:2，80分鐘換沙短88分鐘出史獨

馬列屍先係利記剋星
對親佢都輸到仆街

高美斯今次考牌啦 負責補老虎D鑊

有心清埋班利狗

屌你鳩普有冇諗過上場個陣係冇問係d人太撚攰咋

輸一場就驚到懶屎換個閪陣 痴撚線
係人都知鳩美斯踢中堅先店。

呢場輸幾多先夠?

屌一睇個陣就知輸鳩緊 上次呀樂完封sane今場又唔出 仲要用鳩美斯打鳩閘 佢打閘都唔知自爆左幾多次 仲要用神軒米拿...又係次次同場無好表現

曼城入一球補一分鐘
下半場補三分鐘差唔多啦

老母今晚主宰生死

suso原來3個助攻
cls

佳尼仲傷緊?

高普快啲比人炒定摩佬快啲比人炒
仲係咁樣勝利十一人法

無張仔仲要出鳩陣 投降了

同二奶拍緊片

上場入兩粒

按樓 買曼城

上次其實係張仔瘋狂補位幫

個陣同上年季尾冇分別

上季4:3鏝好似係gomez打閘
嗰場俾sane撚到仆街
不過嗰陣未有vvd

擺明守勢陣
捻住防反

仲少左個張仔
買人拓柒咩

對住曼城想守？

離開利的下場

摩拉達廢到

曼城出何蛇既超級主攻，好L驚

你條中場穿架

買完人都係放後備
用返舊既人

仆街了出廢軒

睇到個陣已經無心機睇

次次高普踢守勢波都輸到仆街
火力全開開大波都無咁嬲

其實4:3個場鏝
雖然鳩美斯上半場俾sane撚
但下半場即刻守死左佢
做乜對佢咁無信心

摩拉達同沙拉差唔多

點解唔沙基利踢攻中
老母米拿踢佢身後呢？

你話班人好氣好力都話
岩岩先去完意大利 返黎又要踢過

買幾多人都無用
有冇態都係上年季尾呢勝利十一人

因為中是係老虎

【體育】利物浦的19歲右閘阿歷山大阿諾特，除了對綠茵場上的各種陣式瞭如指掌，亦熱衷在棋盤上行軍佈局。在今日英超榜首戰面對眾世界級鋒將來犯後，明日準備跟世界棋王一決高下。
一般球員熱衷打機，阿歷山大阿諾特（Trent Alexander-Arnold）卻偏愛下棋，平時他在利記的棋友是另一名小將活特本，不過周一他就會越級挑戰已稱霸世界棋壇8年的挪威國手卡臣（Magnus Carlsen），「象棋跟足球一樣，講求策略與技術，要知道何時去進攻，怎樣去進攻，防守上亦不可鬆懈。不同的棋子就像不同的球員，有不同的位置與特質，每一子運用得宜，方可取勝。」阿諾特說。

廢中要俾TA休息 聽日要捉盤好大既棋

90分鐘喜劇 唔睇就笨

快d落注狗會仲黎得切

我自己覺得其實沙基利真係唔算岩踢攻中

“中出湊利久”av黎

懦夫經過wc 已經變成真男人
carry 埋vvd完封鏝

假波

唔買鏝真係on9啦呢次

謝仔半場贏榜首嘅赫斯三粒 Kent子有波入

廢中又下棋 阿樂亦都等下棋
不過本身我以為佢要考試 踢唔到

幾多倍而家想買少少

又有得睇half time team talk

但如果沙埃及文明4個周圍自由走位快攻係好好J

今次半場打交

自由帶波

仆你個街邊爐都算 沙基利真係買黎擺

我屌你老母高普

保護童工

係要米拿神軒一齊出 屌你老母

2.44
早2日都仲有 2.8
多左人買 鏝

有冇贏波既劇本睇下

重有無船飛

我撚極都撚唔明點解要出L6🤦🏻‍♂️
高賊定高Daddy睇呢舖

正常 100%嘅波嚟

all in la 聽日約經紀睇樓呀

得返2.44 晏晝買時有2.48

大腦幾時翻黎呀
廢中傻左呀

其實點解提都唔提 係離職咪講囉 但係乜公佈都冇

2.4仲想點
100%既波

軒同L6係咪晚晚幫高普含

姐係真係私人理由

究竟廢軒同水貨有無同高普做過愛

出Matip我都無咁嬲

高美欺打返閘會唔會變返糟糕

仲要同懦夫打同一邊

阿諾上場後段已經有問題，應該上場就要換，而家後知後覺，應該比邊爐打右閘，唔郁Gomez

Sterling 打左，夠守la

神軒今日繼續指揮大家

ings真係衰射波廢

Gomez的考驗

on9

祖高打中堅打得咁穩 應該繼續
點解要空降老虎打中堅 cls

可能佢醒唔係邊爐右閘出身

老虎熄定ig都得了

因為老虎先係世一

而家去屌定先

對鏝先用番老虎
咁多場可以不敗靠GOMES同VVD渣
屌唔知諗咩

夏世三真係好勁
可以一人之力幫車奪冠

出個第四中堅做乜9

發覺今日係客隊大炒日

最怕今場令高美斯打回原型
明明幾場 練好左個防守系統 佢同vvd咁夾

負皮狗出動？

改改預測，保守估4:1 鏝贏

4？懦夫一個都包辦四球啦

大勝吧！利記

好緊張

利狗定鏝狗

決定唔到

曼城 盤 1.89

馬會派錢

即刻allin左鏝
聽日睇樓

猁狗大炒死鏝狗

今日為止作客全勝 我曼

同何蛇排個陣差好遠

終於唔出TAA, 開心仔

鏝都係

呢邊根本冇乜變動 呢場當輸左黎睇唔洗失望

vvd條肋骨斷未

其實呢場真係輸硬
無希望無失望

買新人又話體能要慢慢調教
咁一年又一年

點解邊爐可以打閘點解唔試下出邊爐要移返gomez 出去

變陣又要俾你地屌

食屎啦高普 叫你變前面同中場冇態果堆呀

變後防做乜尻 要唔要換埋米癆裂出嚟

又係呢三個吐血中場

求ACE link

呢樣真

點解無啦啦又開始變番隊海鮮波

應該出沙短好過出文尼

上年gomez對sane
好彩對面無出咋

上年係我地斷佢不敗 今年歷史會唔會重演

佢地斷我地不敗

啲link死

被斷不敗

待笑

笑劇即將上演

有冇d唔lag既link
全部lag到仆街

中場好惨 人工唔多 跑到隻狗

總好 提早訓覺

Gomez如果右閘都掂埋今年波衫印你了

仲以為出基達

M7仲要踢 痴線 做後備殺手仲好啦

點解出老虎

仲要比人屌

人工包咗架喇

報到

巴西幫內戰

睇緊大陸拎 google 360直播
唔知咩事我睇reddit死晒

70分鐘軒換基達
85分鐘沙拿搵大清
我呀婆都知

原來今日著seeing is believing

好波，終於變陣

我估88先換大清

希望曼城手下留情

明奴 vs 耶穌
艾利臣 vs 艾達臣

alisson vs ederson

唉，好驚，唔好大抄得唔得

廢中扮曬有戰術部署咁

gomez vs sane, 準備放題

左閘後備最好又唔使踢又有糧出

睇個陣已經想禁平安鐘

巧緊張

❤

15分唔失波當利記贏

有無人見到曼城007果張banner
好正

橫傳王

上次比佢撚到，，，

米拿個樣咁似CG嘅

屌你老母懦夫雲！

Buffstream收左皮？

上半場贏三粒
下半場比人追翻三粒
總比數3:3

沙狗躝未

Boo 9 Sterling

原來係馬列斯

老虎派膠 1賠1.1

軒每一次向前傳球
我捐100蚊去麥當勞叔叔之家

唔打喇 投降喇

skip中場

ching唔怕破產咩

呢化what牙隆～～

投降輸一半得唔得

頂多500$

唔想捐錢咪講囉

好小見can 子live會上水

Gomez閘

miss左出場陣容添

好有創意

鳩美斯打閘。。。
廢中有冇咁善忘

糟糕美斯打閘
準備好比人打爆右邊未

心跳得好快

好擔心懦夫

利物浦係咪每場主場賽前都唱you never walk alone？

唔洗出kdb 都夠炒到垃圾利其他啦

水貨1

被屌打了

對面迪布尼有無sup?

100 了

ace link?

Gg

軒即刻向前

水貨又想一扭二

要豬了

上三場冇睇 點知不勝

嘩好彩offside

好撚lag

ok
繼續幫我數😤

果然skip中場 放長長波

兩腳波

嚇死

屌，交屁

有老虎係度，準備輸second ball

交屁

以為輸得
今場有幾多%贏到

mane真心廢

10

軒下下回後
你想有咩中場

交屁真心獨

沙拿2

講下啫，我估唔到軒會向前

電腦顯示 70% 輸 29%和 1%勝

交屁轉左num之後 就柒足咁耐

出沙短都唔出mane 啦

屌你踩我bobby

五個圍住都仲想去

交春咩交到咁

水貨上力了

沙拿上季呢d位食硬

件衫唔係渣打？

沙拿3

直播好lag 係咪大家都咁
Ace stream

啲波爽左，俾廢佬屌過

人地未上力迫咋

我反而好擔心體力問題

Skip中場

Seeing is believing
季季都有架啦

都似似地樣

射佢就啱

我都好lag

mane去死啦

季初就驚幾時驚得到完季

交屁2

屌你mane

好奇問 點解唔出基達 覺得佢幾好用

兩個垃圾合作
一個垃圾傳一個垃圾控

啲link慢𨶙到

屌你咩Mane

mane

交屁想點啊

冇問題了
曼城用幾個逼mark住冇威脅的水貨

水貨今場似似地樣

文尼on9

mendy快過salah

打鏝 一定上力啦

文尼想點呀

水貨今場幾正咁

交屁同水貨會互相交波

唔係

對面仲開短

文尼

爽左好多

暫時好似都還好

水貨有懦夫雲齊娃娃咁踢即刻sharp晒

好撚好睇

今場要靠250 stones

DLLM 好緊張

做乜撚野要開短

60分鐘就莫

所以頭60分鐘要先贏對方

Lovern > 250

Jelly

神軒向前傳 有冇人計緊數

25次啦

robertson勁

水貨+老虎=法老王

哈

瀟灑

斬乜撚野

老母控波勁左咁多

Jelly踢翼，買隻左閘算啦

acestream 疾爆

呀，羅拔臣過得靚呀，不過得左腳

大賽

要用sopcast

最已陣

沙拿要同老虎同場先有貨派？

屌摩

哥狗：訓係度都贏

似係攻極唔入..體力下降跟手比鏝城偷雞

軒又手指指

黃金15分鐘就快過

Vvd又唔比波軒

Vvd死都唔比軒

今季迷老母+啫喱了

屌你後場交波好驚

你唔係有諗過贏下話？

走啲咁嘅位點俾

352黎架wor robbo去左踢翼

Vvd skip 軒

知比完佢又回傳

笑死,真隊係都唔傳波比軒

神軒

軒達臣要乜野波呀，個位咁閪

twitch 43ddde

軒好廢，指下指下咁

點解我覺得神軒係度亂尻咁指揮

mendy好屈下

搵到一個網 都OK

走埋啲死位

指極都唔撚比

走埋d西位

傳比佢都一定係彈番轉頭

你係個個位要波 邊撚個會比你吖

pep 淡定到

死都唔傳俾軒

剩係識指
唔撚走位

不嬲條友都懶淡定

食硬你

走極都係人身後

有無NO,

咩呀, 咪走左去死位囉

應該得利迷當依場波爭標大戰

艾達臣條頸生野？

球場黑洞

Jesus個look

除咗robertson, 啲迫搶真係廢咗

企危險位叫人比波

Vvk係咪軒達臣假想敵

老虎一出番黎
水貨都好似有返D態

曼城當你係中遊睇住黎食

高美斯

爭啲出醜了gomez

輸gomez

咁要出邊個

文尼先有態

比鳩美斯踢閘真係出事嫁你老母

神軒一fake就跟唔到

喱場係高普考試黎

唔出沙拿

係咁上下

呢個真
歐聯決賽踢到識飛

屌好彩有GOMES, 神軒去左邊

交屁冷靜啲ok?

gomez

差d被人一劍封喉

TAA 比GOMEZ 頂走個位??

高美斯會畀膠普玩死

Mane 上腦

交屁真係腦充血

人定一加速就頂唔順

利過左半場之後D波都相當求其下 鳩斬鳩篤前

快咁多

依家踢返上季d 波
不過冇左100分

神軒去左幫gomez執屎

……mane.....好撚驚佢紅

老母真係大賽球員

一忽上腦

文尼好似痴左線咁

軒

張伯倫番黎啦快d

交屁踢乜鳩。。。

真

軒式手術刀力度加強版

痴撚線後產

仆街，軒神下下搵salah

文尼d站位做乜柒

差d

good try 廢軒

又要損錢

買人頂文尼 文尼同沙拿出一個算

鏝都打防反 可以收得皮

其實上季尾咁順諗諗下都係因為佢

軒式手術刀

下季
出返黎仲要操返fit

迷軒黨可以上水

哥基..?

麥當勞叔叔之家魔咒

85分鐘

神軒靚截silva

沙拿有態

無左張伯倫射唔死曼城

唔好比佢停

比到salah都無用 而家d把握力咁撚樣

咁早?

睇定d先

咁就死得啦

有態都踢到咁

vvd連防守都咁老消

入唔到波

廢軒上場比世三撚狗 今日好返D.... 但都係想睇基達

將軍型到

Vvd

佢真係場場都包好多波

屌你懦夫又漏

唔多似樣 鏝城輕輕鬆鬆咁

VVD幫lovren連執兩次屎

Gomez

gomez
多謝尻普

曼城似睇住黎食

Joe gomez

半場入唔到，唔洗止意贏

鳩美欺

嚇撚死

老虎
高美斯

懦夫又自爆

Cls 咁樣傳

嚇死

屌你老母高美斯訓醒未呀

Gomez
好彩冇十二碼

有冇人已經預測到何蛇聽日會講咩

gomez lovern

好彩冇var

糟糕間諜

高美斯玩撚完今場

又打回原形

Lovren

咁都無事

遲早炸彈

唔好放佢落rb la

利式解圍

中腳

Cos L6

鳩美斯一踢閘就出事

鳩美斯打右閘根本係打擊佢信心

講左架啦變左兩粒炸彈
尻普好野

呢球一定係十二碼

高普on99

高美斯都唔岩打閘

鳩美斯咩事.

好狠 b 施

好彩佢起返身

高普點解要逼害佢

kdb無出？

講撚左唔好出鳩美斯右閘

20分鍾2個大錯

世界第一中堅

高普傻仔教練+沙拿突破足球理論

傷啊

呢球無PEN

佢唔撚識打閘

鏝明顯打得有餘力d 唉

屌你咁都無事真係好彩

點會咁撚樣傳

好彩利都有4424

利記有黑哨？

高美斯一到閘位就遊雲

睇黎唔洗半場可以換走老虎入taa
右邊柒左咁多次我係哥就落order 打右邊睇住食

點解可以咁樣彈返入禁區

完場啦好無？

gomez打中堅勁左幾場，一轉閘就柒哂

都話佢一放閘位就死硬

好地地放炸彈出黎，搞到高美斯都做返炸彈

屌你老母為咗就L6,叫gomes打閘 cls廢中

懦夫一急就冇撚腦

換taa啦高普

打親閘都出事

唔怪高美斯，係老虎做球霸霸住中堅位

糟糕美斯 + 老虎 = 完美防線

瞓左冇睇幾分鐘
點解見到老虎VVD同鳩美斯?

又要拆彈專家

黑人地一球

有VVD 個個睇落都好勁

中場創造力

文尼知唔知自己企緊咩位阿

上年打閪布朗
2比0 變 2比2

傷完第一埸就打曼城真係得高普會咁做

聽到笑死

高普真係冇撚腦，有態後防就轉陣，中前場冇態就死用

米拿今場D斬波

橫掂都輸硬
出個病人做戰犯好過

鏝班人技術真係好撚好

ederson D斬波仲好過利記所有人

Vvd 屌神軒唔走位

再睇都似踢到人 咁都無真係好彩

屈鳩佢

新手打fifa
中場一拎波波就塞直線
中圈都照湯

曼城不斷用長傳避開利D逼搶

文尼打十號位真係唔撚掂

Cls軒啲現位企位

叫啲隊友點交波比你

對中堅成日互傳都唔比佢啦

對過車啦

丁力對住糟糕今場可以剷幾多次草

文尼真係唔得

Gomez 近排打中堅打得咁好就唔好又叫佢踢閘啦，派一場半場膠事小，驚佢打翻中堅打唔翻之前咁咋

佢企d位西到 點比

仲要又準又痴得返落嚟

換番號碼布啦

條中場好撚差呀 出基達啦

邊隊先入第1球

應該坐和

企係曼城d人後面

mane 企中間真係得啖笑

原本都估出佢 來加速打曼城

點解死用呢班中場 高普需要解釋

廢中神級部署

文尼可唔可以轉返19

真係爭個中間帶到下波爆到下既

乜野打法黎 文尼企中間做乜

濕鳩

文尼跑位跑到freeman咁

鳩美斯控住個波三秒都load唔到點算

米拿拉親

一九仔

佢做唔到可惜 只能做一隻翼

文尼打中間好似3中堅咁
廢中永遠睇唔到個問題
定係唔知睇到都唔理

係咪為左高美斯既手榴彈而比佢正選?

上幾次 都係上半場 領先得多

以利種打法 仲開唔到比數

悶

米拿傷埋